東張西望主持林泳淘何其高質

笑容甜美
玲瓏浮凸
身材窈窕

張相得個頭，你講咩都得啦

結左婚?